[推到完場] 山本彩光榮離開臭雞團慶祝演唱會

彩姐終於唔使再被臭雞團 AKB48 個名拖累了